渣哥真係好撚柒貴

生菜魚肉要25蚊
腸粉18蚊，只係個名加頭抽，份量少過人地賣5蚊

同一般冇分別

應該改名叫「渣ga」

邊個傻閪會食

講真又唔係特別好食

好難食

林昌記都貴
不過係睇值唔值得架姐

點解我會睇成達哥